有冇人細個試過

細個係床到喊 第2朝隻眼腫咗開唔到 變咗小剛 要等到晏就先正常返
尋晚喊咗成晚 先醒細過發生呢啲事 好懷念
開始發覺以前好多野都遺忘咗 感覺好Sad

((抱抱

抱抱攬攬